傳說對決vs獵神

想練玩死一隻
邊隻會耐玩度高啲/未來發展好啲？

Garena

傳說對決
搞緊大型比賽
應該好d 掛

獵神

lm

on撚鳩
傳說對決係LoL公司出架喎
邊個抄邊個阿?

騰訊出品，必屬佳品

乜撚野lol公司？garena係代理咋
係咪叫雞叫到傻左

衝出黎柒咪哩啲